[新app] 阿婆打小人

Ios:

android

頭先打左百零下發洩！

Lm